"Dit is heel raar!--sure hij hoeft niet te wachten tot men ouder."
Deze vertraging op de kolonel kant echter lijkt niet te beledigen of mortify zijn eerlijke begeleider in het minst op hun sloop de conferentie kort daarna en bewegende verschillende manieren, Mevr Jennings duidelijk horen zeggen Elinor en met een stem die daarna beval haar voelt wat zij zei, "Ik zal altijd me zeer dankbaar voor."
Mevr.
Jennings was blij met haar dankbaarheid en slechts afgevraagd dat na het horen van een dergelijke straf, kolonel moet kunnen nemen afscheid van hen, als hij onmiddellijk deed, met de grootste sang-Froid, en verdwijnen zonder dat haar enige antwoord!--zij niet had vond haar oude Vriend had zo onverschillig een minnaar.
Wat was eigenlijk gebeurd tussen hen was.
